酸鹼中和

幾多mole既hydrochloric acid可以completely neutralized 1 mole既potassium hydroxide呢Reaction formula 係咩呢

1:1

咁出咩

Salt+ water

HCl+KOH --> KCl+H2O

係

1 mol
屌你咁都唔識就drop科啦

吊我都唔想架，我本身淨係想讀完毅進就算，點知兩間UGC爭住收我姐我都好慘架

city同bu

I quit my secondary school when I was F1 because out side factor that out of my control. However, I was very lucky that I have received two offers from UGC no matter which university they are.Also, I have neither ENG result of DSE nor IELTS. Thus, I am not qualified to meet the minimum requirement of application of 三大 . That dose not mean I am stupid